想租深水埗啲套房住有冇咩要注意

之前租過屋苑
水電煤寛頻個啲全部好清楚，係獨立
但套房水電煤寛頻係點搞？
都係獨立定係唔同玩法？
聽人講好似係業主逐樣計
仲好撚貴
有冇巴絲租緊呢啲套房住